銀牌仔開台打下lol 盡量今日上金 歡迎大家指導下

銀牌仔都開台 吹咩
今日有朋友係度 暫時唔開咪

歡迎搵我雙排 多謝支持
係聊天室打字我都會覆 多謝曬

暫時16勝3負

銀一了

Good

最後一場了食完飯返黎再開

支持

多謝好感動